岩岩先發現原來自己都幾大影響力

原來我就咁出post就可以令咁多人唔想再上連登

出名師

影響力師

影響師

FF師

自以為師

是

KOL 師

兒登師

把砲師

發現師

block哂呢度啲人囉

定都俾你搞死

冧市師

水牙線師
PR大師

下面全部都係pr師

出post師

觀塘?

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

你地小心俾人block

block味block lor 屌

手足都唔俾講文字獄

是
但全部都是負面影響

妄想師

連登思想師

咁撚易比人影響不如咪撚做人
做隻豬算啦

唔想上連登師

煩膠師

印仔是五毛PR

pr師

佢係冒牌師

岩你老母

已經唔敢係時事台開post reply
驚俾人話帶風向
係愚樂台出吓膠post 飲食台食吓黃店都俾人屌

即係佢地向你認輸

叫人師師

屌你

印仔唔好嬲

垃圾師

比人屌師

I will be back soon

我可以搞

雖然我都好憎你啲韓妹posts，但係是日早午晚靚係幾有水凖的

全職pr師

不過你啲gay佬廢po上熱門又真係好煩

不如開個印度台

你搞散咗個運動

PR師=PRC=中華人民共和國=支那

除咗定post之外都有水準

幾大師

牙南好靚啦啦啦

連燈呢個垃圾堆填區夠哂你打飛機㗎啦

連登仔氣炸了

飲食師

岩岩先發現原來自己都幾大影響力師

啲龍毛都未趕客啦
邊輪到印仔

定仔post=垃圾post

因為上熱門而屌我同blame the victim有咩分別
我有係站務台建議過連仔剩係得時事政事台可以上熱門
或者出post個陣可以自己揀會唔會上熱門

咁我走了

Influencer師

影響大師

Block 我會痛
唔好呀

趕人走師

夏芝麻

原來師

Cc台好大膽
飲食台台主都敢x

廢post師

CC

唔啱聽既說話你想唔想聽？

啱啱睇完你既post我發現左啲野

你唔覺得你每次開post都好唔自然既咩

雖然你既post好多人推不過內容好廢

連登咁多post你每次開post就一定推上熱門

尤其係最頭果五連乜乜師

你每次都攞唔到最好既回覆

除非你克服到呢樣野

如果唔係你無得同我架fc鬥

趕客師

蘑菇師

定延唔送了
挽留覓腸巴

被block但唔會少忽肉師

Cap圖師

好過波台抄post當有趣

其實點解睇得個熱門Post 咁重要

留意時事嘅自然就睇曬成個時事台Post
其他台一樣
況且真係關心場運動都唔會淨睇連登喇

認真討論

好驚啊手足

人哋嘅留言回覆
佢要點克服？

自己開5個ac留啲有營養嘅嘢？

我都好苦惱
膠post就算
有時認真想問野
頭個一版全部都係xx師

引戰師

決定follow你
每次你開post就提你克服呢個困難

對唔住喇印狗我成日幫手推你上熱門刑場
終於明連登點解要有p牌
建議連仔建立一個考牌制度 考題包括但不限於:
1. 點樣未入post就知道開post者係邊個？
2. 如果只想成為cctoy推拉師 點樣入時事台？
3. 點樣block人冇眼屎乾淨盲？
4. 係咪返開教會？

我次次都有答你

係

係真愛

是
非XX師

上面堆c好撚煩膠

prc

done

苦惱師
我有認真答你

又唔係你想上熱門
如果咁樣不如剩係單獨開一個時事台未算
真係好無聊屌你嗰啲人

豬師

KOL師

以前啲人就算留言XX師都係有新意唔會重覆
宜家成班淨係掛住鬥快就求其作個唔知乜乜師
好似班弱智喺YouTube打個1字搶頭香咁
又真係連玩膠都唔算係 幾無謂嘅

一個假膠飲食台會員成功搞死左香港
PR師學野啦

少少慘

玻璃港

被Block師？

其實印佬係咪唔開心

IP都唔洗check
觀塘pr公司5隻手指都數得哂

麵神師

印狗每日以喊豬洗面

遲啲會唔會喊豬都唔俾用

最唔開心係俾人屈毛

講時講，你個腦瘤點？

我同定延對於你成日屈佢係你老婆都好唔開心

我信你唔係5毛
因為印仔寧願呃同事飯錢都唔會出賣理想

我呃同事飯錢都係迫於無奈
同事都好體諒

軟飯師

原本呢度就係討論區講其他嘢上熱門就係五毛？惡撚過共產黨

觀塘師

網红師

返觀塘=返PR公司

你自己都開始BLOCK 哂D煩膠未解決問題

我係假麵
sorry

你同佳仔影響力並排
造成第三次世界大戰

係，我都原諒左你

印仔魔咒

係極大影響力次次都中伏入咗你啲Gay post睇男人

7左，屌。

我代麵神多謝你既關心

block人只係令佢唔存在係你既世界
但佢依然存在係人地既世界
而且你亦睇唔到佢點影響其他人睇你
只係逃避問題,唔係解決問題

百里香PR

假架啲奶.jpg

你唔覆佢地 佢地自然慢慢就無引 一係你就唔好再開po 一大班人follow 左 你 你開既大部份po 都上熱門 而上熱門既原因係因為佢地係咁留xx師 完全影響討論 我入黎都係特登為左搵佢地出黎block

因為班cctoy on99

認真答

你影響到定延要停工養病添

未xx師前都上熱門啦
而家只係上得快咗

慘過番印度

被屌師

假鳩來的

班on9唔自選台都好賴

賴師

真 成熟師

五毛師

講到佢地有幾高質素依下先好笑 印仔起碼PO下野食圖同大家分享下
佢班CD ROM乜撚都無貢獻係度嘈嘈閉
唔想上咪過住囉 唔留佢地啦

支持印仔

印仔連登KOL

覺唔覺Microsoft行得太前

你不如出個定延集中串啦

嬲豬師

快d block我師
巧京師

樓豬根本就係打手
百里香打手

熱門師

支持牙印

你啲垃圾定延post又真係幾煩下

嘩 我好驚丫
Block人師

印仔係全驚唯一好人

喊豬師

風向師

屈毛師
運動已死師
PR師
被block師

認真好撚低質
自己開個post圍爐咪算囉
乜乜師又唔好笑

樓豬好勁😳

自己師

我就係信左去百里香

樓主自作多情師
明明人哋話緊慘過返印度唔係話緊佢

其實以前有 但係唔知點解唔更新了
可能大家見到定延俾印狗黑到負皮永遠多過正皮三倍之後就心淡了

社會廢物師

係，我有朋友都係話你拖低質素，冇撚再，再話我上港豬forum。但我覺得一個討論區，應該什麼都有，非政治topic應該存在，間中有睇你介紹飲食。

呢個真
將連燈當做神枱祈福咁
好似上連燈上得多中共就會放人自爆然後天降民主咁